台灣戰線仲有冇得救？

D card?ptt?巴哈？

點解釋方仲賢gphone發神經？

推